有無人知呢隻燒賣係咩牌子

佢係好煙韌 個味有d似南記春卷 唔同平時d燒賣

平時樓主同唔同到人溝通？

垃圾嘢 街市大把

搞笑定點?

我呢杯雪糕甜而不漏，我都同求牌子先

長沙灣大M記隔離?

未蒸完你就食

超值牌

你唔好post條J出黎問你老母係邊個

以前好似有人講過係咩牌子 諗住問下有無人知 反正都係飲食台姐

改名叫死淨把口

樓主開過post啦
呢個post俾啲戇鳩回覆淹沒左喇

成堆弱智

要叫貨先有
呢隻貴過平時果隻
未試過普通街買成功買過差唔多口感
肯用依隻燒賣既鋪頭都係良心企業

老實講，而家要有燒賣味既燒賣真係買少見少，唔係講廢話，食親既都一係無味成舊麵粉咁，一係就有雪藏味既麵粉

街市有d賣河粉(未煮個隻) 既檔
有d會有呢種燒賣賣

咪普通魚肉燒賣

你唔會買到依個級數，要專登訂先有

呢隻Royal級 可以搵下citysuper有冇

陳記D皮應該無咁硬身

係唔係四洲個隻呀